星期一千祈唔好係三隧入面壞車！

我真係好鍾意返工嫁

大欖, 屯公, 大老山, 獅子山, 將軍澳, 尖山, 城門, 啟德, 太子道東, 觀塘繞道, 灣仔繞道, 青馬大橋

香港真係幾多路

推

記得每次打風落雨炒車，貨櫃碼頭一塞車就會導致全葵涌癱瘓，真係諗起都驚驚，唔想遲到呀

淨係塞到呢段路，果日已經成班出九龍嘅人遲晒到

九龍東一個開源道已經可以玩完

星期一 幾點前宣布 成功 定失敗

龍翔道

12點前返唔到工當你贏

真係唔好呀
好影響大家返工架

推上熱門呀

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 三罷+七區集會！

下星期好潮濕 車好易壞

係咪要搵d 樽頸位出來
易d 預防塞車

好難講...就算青馬唔壞車, 香港D路可以連鎖反應...

所有隧道都係樽頸黎嫁喎...